無聊得濟，搵左個ptgf 你問我答

得18歲既妹妹 比市價 低好多
因為 唔比有任何身體接觸
但望住佢雙眼 足以令我戀愛

你 sure 係18？

Yes 今年DSE

同路人搭枱有咩分別

多得你啲毒撚 依家連唔俾身體接觸都收錢

佢咩都會同你傾
互望雙眼果陣，前所未有既感覺

60歲拖住個18歲孫女

非毒撚，純粹悶悶地。約個出黎 睇下D人係點玩

個名姐
我得23歲

喂，好耐有見，認真架
你今日黎我公司 搵我
我慢慢同你講

介紹比你玩下🤪🤪

佢話 試過接一個36歲既客
但目測 40幾歲

無得身體接觸 pt尼做咩

唔俾掂咁幾錢?幾多小時?好唔好傾?識唔識氹你開心?

ig 大把啦
不過好多有room plan 就唔岩我。
看破紅塵 既我 神交 先好玩

150 一個鐘
我不嬲多野講既人黎
我氹佢開心多

另一種玩法姐 好個人架wow

當識個朋友咪幾好
佢係為興趣定為咩
輕輕meet佢一下臉豬登咪要計翻錢

我都成日同女神神交

應該唔洗